讀商科係人，做人工；咁工程？

做狗公啊 屌你老母

隻隻字都唔明 加埋一齊就唔明

屌你老母SickU定LunU睇兩次先知講乜柒 語癌死番你老母臭閪度胎教啦陷家剷！

結論
樓主有語癌+on9

小妹大波都唔使咒我有乳癌賈

中文差有語癌咪撚開post

語癌都要陷家剷
巴打係咪好大壓力